港 官：咱 們 不 把 美 國 人 權 法 案 放 在 眼 裏！

作为一个有风骨，爱国爱港的良好官员！
就算一辈子不能进美国，也不会向你们西方国家低头！
咱们中国人从古到今都是自力更新，遇强愈强！
世世代代留在这儿生活有什么不好？
比起到西方受洋鬼子思想荼毒洗脑幸福千万倍！
中国人要站起来抵抗外敌呀！
敌人愈要推行，愈觉得能够打压咱们的武器，
咱们愈是要赞成，让他们知道中华儿女无所畏惧！

我們支那人是不需要自由，不需要民主，民主能當飯吃嗎？經濟就是硬道理，金錢就是我們的自由神靈。那怕街道上的無數監控柱評分制度的人生，那怕被告上盲的人偷看国家秘密的罪名和踏著地的李旺陽吊頸死的囚犯，我愛國愛黨的信仰堅定的不會動搖。你們腥港人以為讀多我們一點書就巴不起我們支那人嗎？腥港已回歸我們偉大的支那国，不喜歡腥港就離開腥港！！！不要阻我們人口清洗舊香港人